［Dse雞入］教大家點區分香港既大學

bu lu edu=公屋仔 meet到minimum requirement就住得

City Poly=居屋仔 叫做有層樓有少少錢但又發唔到達唔上唔落咁

CU Kongu=私樓人士 有錢人既集中地呼吸啖空氣感覺都高尚d

其他u=劏房戶 冇錢冇人權 ，呀豬呀狗住埋一齊，龍蛇混雜

咁多位醒目既dse雞想做咩人就自己諗清楚喇

UST 得罪你呀？

打漏左 加返落cu kongu到

學業問題 一律建議asso駁入三大

建議大家諗清楚 做人做狗睇自己

有冇人有補充

其他u=劏房戶

呀豬呀狗有得讀bsex 你有無？

想bsex first hon畢業有咩意見

咪水人入啦 狗也不屌

三十一間學店

中

UST父幹豪宅？

電競？

中大好多公屋妹公屋仔

比喻黎姐

都係睇科啫
依家一車車低分嘅入三大science
City獸醫/Poly三寶咪又係好過三大普通科

入去學打機做電競損手

借個位宣傳下
可以幫手義補嘅手足就聯絡我哋啦
Tg Channel:

[義補戰線要人！！]中學手足都入一入！